[必殺戰略文宣]香港人明明可以做到「One turn kill 」!!!!輸出革命新方式!!

就係掀起一場國際推牆輿論風暴!!!即係向國際社會呼籲要求中國開放防火牆網絡!!
點解咁做?因為全世界已經有充足嘅理由要求中國開放網絡!理由如下:
1.最近新疆集中營具體情況仍然唔透明(國際社會需知)
2.香港人嘅五大訴求(大陸人需知)
3.香港警察﹐黑社會同藍絲嘅一切暴行(大陸人需知)
4.中國肆意屈國際社會係香港抗爭嘅幕後黑手而且仲謠言話外國金錢煽動大遊行(大陸人需知﹐還國際社會清白)
5.國際社會喺反送中運動期間所表明嘅共識(大陸人需知)
6.貿易戰中國經濟官方具體數字唔準確﹐中國刻意隱瞞美國對中國提出嘅貿易談判要求同埋美國發動貿易戰嘅起因(大陸人需知)
7.[核心]開放中國網絡防火牆符合美國「需要中國經濟體制結構性改革」嘅要求
8.9.10.....你地自己諗﹐理由實在太多

實行方式同面向:
諗出具體標語內容口號就住「要求中國開放防火牆網絡」對國際社會同內地進行大規模文宣。(內地方面唔使親自返上去傳播﹐因為會有危險﹐喺香港地舉標語即可。)

面向主線:
以對國際社會進行文宣為主線

實行阻力預估:
國際方面——宣傳方式一如往常(預估結果:冇)
大陸方面——雖然大陸好警惕消息傳播返內地嘅可能性﹐會大力搜查築網。但係事關中國網絡開放呢個要求﹐大陸平民會相對歡迎。(我d大陸朋友全部都希望開放網絡﹐係全部!)(預估結果:有﹐但係大陸人嘅抵觸心理冇以前咁大)

絕招效果:
國際方面——如果國際回應香港人「開放中國網絡防火牆」訴求並且對共產黨提出要求嘅話﹐效果將會係革命性嘅。就算暫時唔提及﹐全世界都知道中國有防火牆呢樣嘢﹐爆發出嚟嘅輿論足以嚇到共產黨持續不舉。
大陸方面——有一大部分大陸人面對住「開放防火牆」呢d聲音時﹐會產生極大嘅興趣。等到佢地再面對返五毛言論嘅時候會出現抵抗情緒。大陸民心會分化﹐共產黨嘅不舉將會更加嚴重甚至一發不可收拾。效果致命!!!

後續效果:
講到明!One turn kill !!共產黨一蹶不振﹐民心分化﹐高層內鬥﹐至此步入滅亡階段!!

實行方式衍生:
譬如:發起白宮petitions

總結:
內地方面﹐與其同d大陸人講埋晒d佢地唔識嘅自由民主人權﹐不如講下佢地希望嘅開放防火牆仲好過﹐效果係唔會差得過以往傳開嘅內容。

香港人﹐無論你地要民主 要法治 要人權 要自由定係要歸台 歸美 歸英 建國﹐首先你要打敗共產黨!!!

光復香港﹐時代革命。願榮光歸香港!!

難啲喎
大陸咁多五毛憤青
不過推左先

圍係牆內嘅喪屍有咁多, 你而家住動放佢地出呢一定世界大亂

共產黨嘅管治範圍內先會有喪屍﹐共產黨收咗皮d五毛喪屍大軍就會自動見光死﹐因為冇人俾錢。大批網絡難民湧晒入自由世界網絡雖然無可避免﹐但係佢地對香港嘅民主自由法治未來唔再會構成乜嘢威脅﹐到時歸英歸美也好乜乜也好至少唔會再有共產黨咁嘅極權勢力成日咗住晒。

多謝幫推

共產黨收咗皮之後d五毛數量就會快速大幅度減低﹐淨低嘅都係d思想空洞對任何嘢都冇乜見地嘅網絡難民﹐香港人根本唔使驚。

所以主要係喺國際文宣呢條戰線度落手﹐送多d牌美國d咁嘅國家。就算美國政府暫時唔講住﹐輿論係收唔到口嘅﹐到時個輿論颱風颳到邊都會對共產黨有打擊。

同埋d中國網民知道真相之後會先咬死共產黨﹐之後嘅事就等全世界一齊同化佢地lor

推

多謝幫手推

大家幫下手push啦～～